有百萬叫百萬富翁，有一億叫咩？

聽到有人叫億萬富翁，係同一樣野？

精子富翁

萬萬富翁

有道理，但唔順口

叫爸爸

百萬連中產都meet唔到啦

邊撚到富翁法？

伯伯慢富翁

百萬叫富翁/一百蚊一樣是"心中富有" 聽下梅姐首歌。

富翁

今時今日得一百萬只可以算係草根階層